鍾欣潼：唔會再結婚，結過一次咪算囉！

現年39歲的鍾欣潼婚姻觸礁，今年與「醫界王陽明」賴弘國離婚。回復單身的她寄情工作，卻又發生意外，死過翻生。經歷離婚及受傷後，加上還有不足80日就分居期滿正式離婚，她首度剖白內心世界，揚言「永不再婚」，哀莫大於心死！

今年5月，鍾欣潼（阿嬌）被爆與賴弘國已秘密簽下分居協議書，結束1年多的短暫婚姻，這個消息哄動中、港、台娛樂圈，傳言滿天飛。據知雙方簽訂的分居協議書將於明年2月28日屆滿，距離「離婚」日子不足80天，是否仍有挽回的餘地？阿嬌斬釘截鐵說：「沒有！」

阿嬌向來愛情至上，閃婚閃離對她而言有一定打擊：「我諗我唔會再結婚，結過一次咪算囉！我覺得自己唔適合結婚，係冇必要！」當日婚變消息傳出後，外界對他們離婚的原因諸多揣測，有傳男方愛夜蒲、不上進，而賴弘國就曾發表千字文，剖白自己如何深愛阿嬌，又指花上巨額辦婚禮，暗批女方。面對種種是非，但畢竟相愛過，阿嬌透露分居期間與男方仍有溝通：「大家做朋友會舒服啲，反正依家冇諗拍拖。（有傳你哋分居時，佢將你啲手袋同名錶賣咗？）唔交代離婚嘅嘢，依家平常心，專注工作。（咁分開原因？）都唔講啦，之前講過唔再交代，大家傾好咗唔再提。」

阿媽恨抱孫 搵人「代孕」

以甜美見稱的她向來追求者眾，但直言現階段沒多想感情事，即使有追求者亦不會闖情關：「提出離婚需要先分居1年，呢段時間我好清晰，唔會搵男友，希望完晒所有嘢先迎接新嘅嘢。」對於當日曾打賞小鮮肉余衍隆惹緋聞，她強調對方同是英皇藝人，絕無感情轇轕。

提到一直喜歡小朋友，更曾為此雪過3粒卵子，阿嬌不諱言生仔就必定要找個心愛的人，並指母親恨抱孫，曾建議她生B，最終卻因離婚作罷：「依家未有另一半嘛，有叫住樓下嘅中學同學生個B畀媽咪湊。（再去雪卵？）佢哋有叫我再去，但要隔日打針好辛苦，本身就易肥，所以生到就生，緣分嚟嘅。」

風水師批行10年大運

沒有愛情的日子便專注工作，惟阿嬌於9月在內地的酒店發生意外，在右眉留下6厘米的傷口，破相變成「蜈蚣眉」。她坦言當時沒想過會傷得如此嚴重，而問到可有想過自己與死亡距離這麼近？她說：「冇諗咁多，仲記得縫完第1次針攰到瞓咗。我唔係正常女演員，幾粗養，依家科技咁勁，所以唔太擔心個樣。我細個都係食自己，同埋傷口又遮到。」

雖然又離婚又受傷，但提到在第1季的《演員請就位》演阮玲玉獲導演陳凱歌大讚，她興奮表示此舉為她打了強心針。在內地工作不斷的她透露，風水師批她有10年大運，而現時才剛開始，即使眉角有傷亦無損運程！

冇人想同你結婚

就快40歲但智商停留20歲嘅痴線老女人

20歲女仔都冇佢咁on9啦

成4張野再破埋相都仲咁撚靚又真係吹佢唔漲........

仲同佢結個個真係會比人笑

破埋相 ?

39歲個樣都仲係咁靚

爛臭黑鮑

我想

唔好咁揀擇咪得

阿嬌辱狂徒，網上製裸照

黑鮑

呢個真

清抵得諗，可摸耳快啲娶左佢？

講到想就娶到咁

做人要有目標先活得精彩
總言之快啲娶啦

首先你要有錢埋左婚禮張單先,阿嬌係一個唔想自己貼錢嫁出去嘅女人

應該比人迫到癲撚左

醫生就碌爆卡

希哥就追撚含

公平咩

唔撚係掛

係
真係冇錢埋單

靚到仆街
你望下d垃圾韓妹 再望下呀嬌
真係高下立見

同佢結婚既下場真係慘過比人雞姦

d人成日話佢靚真係唔多覺
大把mk妹好樣過佢

又準備農曆新年

堆mk妹40歲仲有咁既樣先講啦

佢其實可以準備定做鐘呀姨，掟錢出嚟食仔

明知冇人要扮自己揀唔嫁

我諗起佢之前睇直播課金

黑鮑桐
白切雞

佢有結婚恐俱症結來把鬼咩,一結完床都未上叫離婚

暗星關人撚事咩

天真嬌

處女都係做得一次

又肥左

十幾年前已經係黑鮑 今日？

影相都唔止一次啦

乾鮑

大佬呀，唔好貼黑鮑得唔得？ 佢結婚離婚關人9事

高估佢智商啦

終於醒返次

即係話明比你聽 結婚只係成就解鎖

陳冠希肯娶你咪又係撲埋去。。。

39歲仲咁靚真係屈
睇下仲有無下個水魚

證明靚女真係屈機的
同期阿sa同埋其他裸照女星已經冇人理

仲有人要先算

我幫你埋單！

juno

你又試下 貼堆mk妹出黎 睇下

淫照 失婚 邊個有能力嘅會娶？

圖呢？

Juno

但西已黑

首先個樣要有小小似陳冠希先

到上床個時，樣就次要啦

結婚就結一次，做雞就做一世

真老雞係冇人要架

佢嗰種叫做天真純情嘅妹妹仔

但阿sa就有女人味過佢 成熟過佢

佢真係一手好牌自己打到爛晒既好例子

咁靚都無人埋單？

女人最大敵人係年紀

埋單我估就少啦
陸陸續續當佢🐔咁玩就應該大把人排隊

39歲都仲唔化

肥撚過架電單車

黑色

肥咗好多

楊c琦學野啦

阿sa正常過佢好多

自從艷照事件，搞到個人神神化化

認同你第一句
樣吹到好大
吹到好撚靚但真係完全唔覺
雖然呢啲嘢好主觀
但後面mk妹果句就無謂

佢真係得個殼完全無腦

同整容韓妹比有乜謂

睇襯佢啲新聞都覺得呢條女好撚戇鳩

巫婆咁

唔on9 點會比Edison 食

有18-22歲玩唔使玩佢啦

啲諗法好撚過癮

Juno好慘

啲有錢佬喜好特別
講唔埋

我想為錢同佢結婚入贅做姑爺仔

又到新年

條友應該就係搵個醫生完成結一次婚既目標

用完即棄

痴撚線你睇下阿sa幾多job先

黑色肌膚給他意義

真係得個樣，其他一無是處
阿sa醒佢好多

黑色肌膚給她意義

佢哋有叫我再去，但要隔日打針好辛苦，本身就易肥，所以生到就生，緣分嚟嘅

點解講講吓打針會話自己本身就易肥

佢啱，take下嘢接下客其實最開心

你都戇撚鳩

叫你望下人地個樣 你已經諗到上床

未亡人由頭到腳都屌打呀gi啦

佢有錢有名氣
俾人笑下黑鮑同唔結婚又有乜所謂
副身家成世使唔晒長居台灣得閒出下show不知幾爽

暗物質鮑黑到肉眼觀察唔到

初頭以為個男玩玩下
但肯比咁多錢搞結婚
倒頭來原來係阿嬌先係玩家

Edc全盛期又真係屈咗機
男但樣靚過好多女
大把女俾佢食唔奇嘅

兩條友都北上
柏g 高人氣過呀嬌

你係完全唔理解點解佢諗法可以咁鳩

真
gill 就算20歲都好普通
無氣質

心目中張栢芝贏gill好多條街
樣，演技，氣質
雖然都係癲嘅

點解上面咁多人話佢靚？定只係得我一個覺得佢好樣衰

個個都結婚 唔通個個都想結婚咩

人哋而家未揾到人接盤啫

智商20咋

老是常出現

含啦臭雞

有咩咁on9?
一定要覺得佢靚？
你就真係on9定你係佢fans？

樣衰又未至於
但吹大咗

人地多錢過你幾十倍

明年就係閃咭事件13周年

圖呢 點討論啊

仲以為會見到罐頭圖 我對你地好失望

呀嬌：做sp ok 結婚就不了

正宗講嘢唔經大腦

老是常

（再去雪卵？）佢哋有叫我再去，但要隔日打針好辛苦，本身就易肥，所以生到就生，緣分嚟嘅。」

有冇人睇得明？

聖誕都未過咁快出黎

High咗野

人哋想單身一世，關有無得揀咩事？

其實我覺得單身勁爽，又唔洗就人，隨心所欲

咪害人啦臭黑鮑

老女人有西人要咩

Pg個樣係好
但一開聲
衰過D MK
氣質？？！

偽人不了

佢一直忘記唔到陳冠希
咁又唔怪得佢，試問邊條女食過全盛時期既陳冠希唔會念念不忘

埋完張單日日暗餵興奮劑同春藥比佢食，跟住一個月後推佢去日本出AV

四十路香港の有名な芸能人がAVに応募出演！

之後有名氣就開始推佢去夜場接客

應該回到本仲有賺

首先要打得過日本女優
不過香港人只會download唔會比錢撐

佢有錢就已"息影"啦
唔好以為偽人好好揾，好揾嗰個係英皇

應該係想講打嗰d針可能會導致肥同腫，佢自己本身又易肥，就唔太想打，咁

打排卵針會肥

而家咁諗咪幾好

佢個樣真係寫住on9 兩個字

陳冠希宜家個樣同D猥瑣佬無分別
勁樣衰

佢紅果排揾好多啦 仲要揾完錢去左買樓

都贏嬌好多條街

但全盛時期真係無敵
佢自己都講過娛樂圈得梁朝偉同金城武型過佢

仲有張柏芝

咁"息影"啦，出嚟都無作為...

老實講佢同柏G 都係最愛冠A臘腸

佢同金城武唔係同一個league...
不過陳生都已過氣

PG起碼有喜劇之王加乘
40歲既嬌咩都唔係
已經想像到佢之後會係咁講單身好開心 自己養自己乜乜乜

香港娛樂圈可以嬴到全盛時期陳冠希既得哥哥同梁朝偉

下面變成了他的形狀
腦海里全是EDC壞壞的笑容

想識阿嬌呢類無內涵嘅女，唯一目的咪就係想同佢上床。

Btw,上床個時，樣真係好次要，最重要係條女嘅態度。比你簡，你都寧願要個樣普通，但上到床好主動好撚淫嘅，都好過就算個樣係仙女級數，但成條死魚咁，仲要西口西面。

自己講咁on9?
咁似伊巴嘅

的不嬲當阿嬌係廣告model咁大把
個樣靚 好睇就算
唔洗幻想咁多野嘅

但宜家退化得太緊要
同期lemon 仲係好撚型

lemon依家仲型過以前

一日黑鮑一世黑鮑
攬住支油搽個黑鮑啦

型條蕉咩，越嚟越大陸仔

個樣增添左一份成熟
以前mk始祖

咁同mk 期比，依家有大陸味都好過以前

你話搵咁多錢就係
靚就....

咁仲扑唔扑野先

出年都四張
又肥又走樣
又黑哂
想知邊個會唔玩2x後生女走去玩佢

大把老野都仲有出黎做
好似周潤發都出黎拍過一兩套 唔通又無錢咩

有Juno 又唔要
死都要靚仔

何來氣質, 柏G把聲一講野就收皮

唔知阿嬌有無興趣識吓陳梓維

成四張野仲真係靚嘅，唔理佢黑鮑啦，但佢真心無腦帶唔出去大場面𦾟失禮，有錢個班要食都大把後生靚女，輪都未輪到佢，真係難啲搵人埋單，佢自己都大把錢咪包班靚鴨仔過世囉

挑!!死臭雞
咁多年都仲咁天真

還掂都係個黑閪比麻甩佬出出入入，下半世做雞好過

搵D後生鴨仔埋單

比你地囉

塊鮑黑到咁又隨時候被無數人玩過
邊個埋單被人笑一世

醫生慘撚到
睇下追希哥條撚含個樣係幾咁真摯

個個黑鮑，唔通個個都想黑鮑咩

阿嬌閒閒地都幾億身家啦
唔明點解有錢就要息影
啲工作又唔辛苦
扮下靚就幾十萬袋
日日無所事事不如搵啲嘢做

生得咁靚無下一代都幾慘， 基因傳唔到落去

就嚟又新年

最緊要未破處

但無話俾你屌

想像到佢之前就係咁影佢

但人哋嘅身家係你幾十倍

佢咁憎陳冠希，搵到個似樣嘅仲唔玩殘佢？

俱殘體字block

其實30+單身嘅女人點樣先會唔比人鬧
佢都又靚又有錢啦

個醫生又後生又靚仔，洗唒成副身家結婚都仲要比阿嬌飛

屌你老味賤到一個點

有d身份地位既都無人敢同佢結婚啦，癲既黑鮑吸毒雞

靚………？

做狗都高人工過你 你唔去做？

黑洞

無性慾啦

佢真係由出道到而家都咁靚

其實我覺得佢同希哥好襯

黑鮑食過一次咪算囉

隻鮑唔知有冇變

on 9即係好似d人一生人點都要買勞一樣！

典解

殘體係依個惧字唔識咪扮專家白痴仔

咁仲即係唔再影相啦?

老雞冇人要

結婚一次
淫照一次
破相一次

唔講都唔記得就到農曆新年

一世都忘記唔到愛迪生點奶佢塊黑飽準備孤獨終老

佢on99, d gene 傳落去做乜？

十歲咋
廿歲畀多佢

唔洗做無壓力
又有錢做美容facial

大撚把

所謂結婚都係做場公關show

改下個型象，變已婚/失婚婦人再推出market

同春卷扮拍拖一L樣

巴拉巴拉拉～I Love it🍔

大把女人都係 係因為你唔識同唔知

我反而覺得ok，平時睇佢傻下傻下，以為佢仲好有幻想好有憧憬，但原來佢清楚自己唔適合結婚，覺得結過就夠，其實佢都有思考同認清過，比我想像中成熟。

黑X你真狡猾

其實心理學層面黎講 好make sense
當年佢唔止靚盡娛圈 仲紅到一時無倆
黃金到爆 一野breakdown 無進展 好難成長到

好樣衰

小小天真小小傻

死魚要對好樣衰先得
有咩理由對普通樣

老公一見個閪就諗: 走晒樣既，同之前睇唔同

我唔係正常女演員，幾粗養，依家科技咁勁，所以唔太擔心個樣。我細個都係食自己，同埋傷口又遮到。

朋友

40歲仲係好靚

想當年小熊國
宜家變左K11 pussy

真係好靚，佢呢啲大把錢，結婚都係解鎖成就姐。

純粹傳個靚樣比下一代

好pure好純情

捐精咪得囉
大把人俾錢買

嬌: 當初醫生唔介意黑鮑仲要幫我做陰部美容，但醫極都醫唔好，究竟有冇心醫架，已經對佢失去耐性

真係一個笑話嚟 結婚擺酒擺成年都未撚擺完 當時已經有人話睇佢幾時離 仲有人懶係嘢唔好咁黑心 仆街咁快就應驗

個時夠話過唔影相啦

但人地男方比左好多錢呢
佢咁講比人感覺上次結婚好兒戲 純粹想體驗下就算

想俾佢包養多啲

又係屌唔到嘅就係雞

稀有度問題，死魚響香港算普遍，但樣衰唔普遍，所以死魚應該對應返稀有度差唔多嘅普通樣。

佢之前係大陸直播網先打賞左個有小小似陳冠希味既大陸仔5萬蚊

個男人比佢水左成副身家，而家做左condom

Google一下
吳亦凡 級數渣wor🙄

原句唔係「阿嬌制淫照 網上辱狂徒」咩

現實中好多人，不論男女，對於婚姻都係抱人有我有，跟時間表而行為結而結嘅態度，有幾多真係為愛而結呀？所以我覺得佢睇清楚個現實係好事嚟。

佢之前應該係為結婚而結婚....

個朵咁黑點結婚喎

擺明

仲要大洗,
之前似乎係完全無同佢老公compromise過婚後生活,
大家要既係咩生活... 唔明佢地....

黑

呢句真

只怪Deepfake 出得太遲 。

佢塊面沒有留疤

我唔怕笑每個月比少少錢我洗就得

你就想啦，阿嬌係會調轉頭用你嗰張信用卡嚟碌，仲要行一兩間舖頭就已經爆你張卡

同得我一齊嘅女人都知我窮
佢有心理準備先會同我結

又淫又主動夠多過仙女級數

個個都結婚唔通個個都想結婚咩

咁佢一定唔會同你結

嘢係佢唔要我 我要佢

好正常
結過咪算囉

好多時都係女方有錢時
點會睇得上窮男
人地食開靚仔點會食又窮又醜男
如果佢錢夠佢生活
要男人做乜
唔係話人唔想要普通男人
而係華人社會睇哩方面唔開

其實大家睇過咪算
開心完一兩年算啦

仲有兩個月又過年喇

唔會再結婚就話人痴線老女人

如果好似敲西瓜咁敲佢個頭會唔會好大回音

依家未有另一半嘛，有叫住樓下嘅中學同學生個B畀媽咪湊。
做乜撚嘢

講嘢語無論次，屌下就好玩， 結婚不了

冇錯

我ok呀 生出黎樣靚幾好，最多我辛苦d自己教番

塊閪黑撚到咁 啲毛多到亂葬崗咁又無波
咪亂吹奏啦

求其結左就話 拿！我有人要架 唔係無人吼架

講到好似20歲果時公主病港女有智商咁

自己唔生，走去叫個舊同學生，然後生完出嚟就比佢老母湊
成個邏輯真係好九唔搭八

紫鮑

仲等豪門呀?

有毒架？

佢痴撚線到搞死個靚仔醫生， 人哋頂硬上借錢同佢結婚，佢拍下囉柚離婚， 冇內疚感

紅衫嗰張似劉馬車

支化

佢五官係好靚，但係冇腦冇內涵冇靈魂，所以成個人跟本唔得，個樣幾靚都冇用。唔知有冇人都咁覺得

有人會要咩

間K11開左間build the bear 取代小熊國

好想mak開屎眼俾佢影

閱

嫌人唔靚仔，港女到40歲都係港女

仲係好靚

其實死魚好難揾
多數條仔技巧問題

咪又係嫁唔出

個個都結咗 唔通個個都結婚咩

個個都結婚 唔通個個都結婚咩

咩嫁唔出，兩個都嫁過啦，結咗婚又點，好似sammi咁又好好咩

點解係黑鮑

點解係黑鮑

點解係黑鮑

點解係黑鮑

呃人身家 結婚

Ok boomer

柏芝唔出聲就咁企係到係好有氣質喎
係一出聲就老牛聲然後mk格

靚仔醫生變咗condom

講得lee d肯定俾人包左

邊個身家多啲好難講

懷疑佢係白卡

鍾欣潼：唔會再結婚，結過一次證明自己唔係冇人要咪算囉！

身家多就唔可以呃人身家。
你睇下個醫生搞完結婚差唔多破產，丫嬌拍拍囉柚離婚。

今次阿嬌盡訴心中情，自爆當年為賺錢養家才入行，本身性格亦唔適合做藝人︰「我鍾意演戲，但從未想過入行，自小到大也不懂表達自己，入行時很怕與男孩子對話！」她又回想由於單親家庭出身，經常居無定所，以致小學至中學階段曾讀過七間學校，又不懂交朋結友。

節目中，主持提到若能重回20年前，可會選擇同一條路，阿嬌坦言︰「我願意放棄當下的一切，就是重頭再成長過，我就好像沒有童年一樣，希望有一個開心的童年。」另外，她又遺憾早年未有多陪伴爺爺，說時更熱淚盈眶︰「爺爺對我最好，他住得很遠要自己一個去睇醫生，就算被車撞到也沒有話我知，最後我很傷心，沒有時間陪伴他！」

咁講真
之前奇拿果單野佢無自殺已經好好
有啲人可能受唔住打擊

做男人最忌，食著個痴線西

無好似CK咁走去俾人搞大肚已經好好
證明蠢唔晒

如果果時CK無大肚
同個大陸人分完手應該都會搵到其他正常人埋單

屌

我唔係正常女演員，幾粗養，依家科技咁勁，所以唔太擔心個樣。我細個都係食自己，同埋傷口又遮到。

點解佢講完我都唔明佢講緊乜....
佢真係算罷啦, 幾廿歲都仲係神神化化咁

老母想抱孫哩D最ON鳩，咁想抱咪自己生多個囉，BTW黑包仲揾到咩人賣單？

跳舞群組再添一人

咁搵唔搵炮友?

個個都結婚 唔通個個都想結婚

如果佢唔會洗曬個男人成副身家既話，我諗點都會有男人肯埋單既

認同第一句
真係吹太大
尤其係初出道果樣
完全冇星味 路人樣
相反我覺得呀sa係由細靚到大

我唸juno而家都未必要佢

呀sa直頭世界女

2:38 開始

【CapTV劇場之 我要醫絕症 feat. Twins】
77,511 views

呢啲咁嘅人，又唔諗吓自己身勢，有人肯埋單仲要咁大洗，又嫌人窮，好似bobo咁，低調啲味好囉

呢個世界祇有陳冠希娶到鍾欣潼

打針雪卵會影響賀爾蒙，會變肥

性格古怪 人又忽下忽下咁 鮑又黑 邊個同佢結？

你又知？ 傻閪

其實點解可以成個人嘅思想差唔多成20年都冇進步過

靚但弱智

結到先算啦你條臭閪咁撚煩，成四張嘢中女仲扮上菜咩，仲要比人睇過晒

最尾個張歪嘴，有小小似，壞孩子氣息真係百戰百勝

因為女人世界，佢哋寧願自己係失婚婦人都唔想比人話老姑婆，你睇宋慧喬，當年同宋仲基張結婚相一d都冇愛

處刑fisherman

其他劇照

下？我覺得宋慧喬結婚嗰陣覺得自己搵到真命天子喎

百萬人次